鄭松泰辱國旗區旗案 被裁定兩項罪名成立

DQ

全部抓曬

熱血公民立法會議員鄭松泰去年10月19日於立法會議事廳內倒插國旗區旗，被控侮辱國旗及區旗兩罪。案件經審訊後，裁判官今午裁定鄭松泰兩罪罪成。

泛民總辭啦

熱血公民立法會議員鄭松泰被控「侮辱國旗罪」及「侮辱區旗罪」，案件在東區裁判法院裁決，鄭松泰被裁定兩項罪名成立。

裁判官鄭念慈表示，同意控方所指，玷污的意思等同玷辱，即是與旗幟有實體接觸，但不止限於實質上的玷辱。

裁判官又指，被告以玷污方式侮辱國旗及區旗，相信被告自己亦明白這點，即使他當時行為如何小心翼翼，或者有意吸引其他議員返回議事廳，他的行為已構成公開侮辱國旗和區旗。

控罪指，去年10月19日，鄭松泰在立法會會議廳內，公開及故意以玷污的方式侮辱國旗及區旗。

蝗上有無野講?

求仁得仁啦

唔好cut資助呀 如果唔係反面

最好全港議員都係建制派 支持特區政府嚴正執法

拎定位等睇膠官出黎講野

好撚勇武又唔鳩做呀

仲唔食住上話你唔愛國dq

土共將蟈旗當垃圾掟又唔見佢告

我估個官自己都忍唔住笑佢低能

蝗上最想佢以外全部熱狗都坐監啦，求仁得仁

不嬲都係佢到
鄭松泰只係正白旗旗主

你信香港真係有法治同司法獨立？
呃人架

睇錢大過抗爭嘅熱狗會唔會上訴呢

冇成本點解唔做

果時屌人玩野點知自己都收埋皮

如果refucking of 支那 同 倒插旗都要dq 我寧願前者啦

報應

有冇機會DQ?

之前唔係話過咗追溯期咩？

選民弱智d 定蟲太弱智d ?

又黎DQ?

泛民總辭未？

我估最多都係社會服務令啫

國屍無咩你祈福咩，做咩會出事

鄭松泰侮辱國旗區旗罪成共罰款五千元

識咩呀你，國師捉緊盤大棋呀

成班愛國廢老遊行完踩國旗都係咁啦，d警犬見到又唔做野

松泰係1對69
唔係泛民又唔係建制
更加唔係本土

繼圖書館戰爭之後有國旗戰爭

罰5000蚊咋喎

熱狗愈黎愈垃圾 等收皮吧

罰款5000蚊

D選民白痴架嘛，佢地以為我地係本土派嚟架嘛

香港人真係冇得救
私怨大晒

黃洋達發來賀電

等睇強國袁又不滿刑罰上訴

倒插旗國旗呢個舉動真係幾on9下

信熱狗果班就真係無得救啦

咁多打手

依家裁判官擺明打橫嚟
只不過對象係熱狗

公道講，全港最大私怨組織，熱狗認第二，冇人敢認第一

熱血公民立法會議員鄭松泰被控「侮辱國旗罪」及「侮辱區旗罪」，案件在東區裁判法院裁決，鄭松泰被裁定兩項罪名成立，共罰款五千元。

辯方在求情時說，被告已婚，有一名未足三個月的女兒，又指他當時行為，是出於立法會的會議有議員離開會議廳，令立法會無法正常運作。

辯方又引述過往類似案例指，一般以簽保守行為處理，希望裁判官判處被告有條件釋放的懲罰，認為已足以反映嚴重性，但裁判官反問，被告今次的行為是在立法會內作出，象徵意義有所不同。

案發在去年十月十九日，鄭松泰在立法會會議廳內，公開及故意以玷污的方式侮辱國旗及區旗。

等睇猿腳強jr

鄭松泰話選民係白痴 係公怨唔係私怨

立法會熱狗大敗 咬左其他本土派幾耐

仲唔課金俾佢交罰款？

鳳凰計劃又有新成員

DQ DQ DQ

熱狗先係全港最大私怨組織

5000大元！

咁多單入面佢呢單最on9

講怨邊夠佢地黎

古思堯判囚9個月

5000

佢燒國旗點同

同鮑魚炒飯冇鮑魚同價

鳩達都有燒國旗，不過去到台灣先敢

勇武牙

我比較有興趣想知
係香港燒共產黨旗 or毛主席 畫像會點

快d釋法，DQ

過隔離熱登仲多呀

刑期覆核

以直報怨姐

拿唔好咁講
真係他朝君體也相同

港共政權真係痴缐

國旗區旗案只係起點
入咗隨時可以無限追溯違反當日宣誓，再dq 埋

作係反對派咁樣只係罰五千
好難唔懷疑熱狗係鬼囉

傻閪熱狗

係人係鬼, 好明顯 , 其他人一早比人DQ 左

支那旗 = HK$2,500

殖民地旗 = HK$2,500

支旗真係 CHEAP 撚到呢...

交管理費都唔止

邊個私怨最大

聯署何君堯都唔肯

話自己1對69

話咩公安條例 但不反對通知書 已經係

鄭松泰咁乖, 點會呢?

黃之峰夠乖啦。雨佔叫人散會
又咪jr

黃之峰都未投誠

投誠左既乖, 同未投誠既乖, 係唔同

會呼吸的垃圾

屌柒人果時講啲咩？

熱狗企開啲啦屌你老母同你有親咩

新西又多個位

And tr rme the d

根本而家投票就晒氣 自己計下全部俾dq議員個到幾多票 如果出現係歐洲民主一定係政治醜聞 點解可以荒謬到咁

歐洲發生呢d事會唔會繼續返工

我係咪上緊藍絲討論區

抄登又名紅登

比d掌聲

你隻支那五毛狗一向撐政府架啦
假資格果班保重狗既post係咪影都冇